msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Switch Util\n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-07 00:21+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-07 00:22+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: wp_switch_util.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: inc/wp_switch_util_setting.php:10 wp_switch_util.php:106
msgid "Wp Switch Util"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
#: inc/wp_switch_util_setting.php:13
msgid ""
"This plugin can: cache the avatar, format you url, disable the histroy, "
"disable auto save, disable admin bar"
msgstr ""
"这个插件能缓存头像，重新设置URL，禁止历史和自动保存，禁止管理条等功能。"

#: inc/wp_switch_util_setting.php:14
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: inc/wp_switch_util_setting.php:15
msgid "Please enter your system config."
msgstr "请输入系统设置。"

#: inc/wp_switch_util_setting.php:19
msgid "Cache The Avatar"
msgstr "缓存头像"

#: inc/wp_switch_util_setting.php:23
msgid "Cache Days:"
msgstr "缓存天数："

#: inc/wp_switch_util_setting.php:26
msgid "If you set 0, it's will no referce."
msgstr "如果设置为0，将不会刷新。"

#: inc/wp_switch_util_setting.php:30
msgid "MDB5 Your Url"
msgstr "Url使用MDB5"

#: inc/wp_switch_util_setting.php:34
msgid "Length:"
msgstr "长度："

#: inc/wp_switch_util_setting.php:38
msgid "MDB5 Type"
msgstr "要转换的类型"

#: inc/wp_switch_util_setting.php:41
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: inc/wp_switch_util_setting.php:44
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: inc/wp_switch_util_setting.php:48
msgid "Disable Change The Word"
msgstr "不转换半角到全角"

#: inc/wp_switch_util_setting.php:55
msgid "Disable Auto Save"
msgstr "禁用自动保存"

#: inc/wp_switch_util_setting.php:62
msgid "Disable hirstroy"
msgstr "禁用历史版本"

#: inc/wp_switch_util_setting.php:69
msgid "Disable pingback in site"
msgstr "禁止站内Pingback"

#: inc/wp_switch_util_setting.php:76
msgid "Don't display the admin bar"
msgstr "不显示admin bar"

#: inc/wp_switch_util_setting.php:83
msgid "Enable the link manager"
msgstr "启用友情链接"

#: inc/wp_switch_util_setting.php:90
msgid "Disable auto p at content"
msgstr "禁用文章自动添加&lt;p&gt;标签"

#: inc/wp_switch_util_setting.php:97
msgid "Disable auto p at comment"
msgstr "禁用评论自动添加&lt;p&gt;标签"

#: inc/wp_switch_util_setting.php:104
msgid "Registered user only"
msgstr "仅注册用户可以访问"

#: inc/wp_switch_util_setting.php:113
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: wp_switch_util.php:116
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: wp_switch_util.php:237
msgid ""
"Only registered and logged in users are allowed to view this site. Please "
"log in now."
msgstr "仅注册并登陆后的用户可以访问本站，请登陆。"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WP Switch Util"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://yutuo.net/archives/f685d2dbbb176e86.html"
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "yutuo"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://yutuo.net"
msgstr ""
